中移動 CMHK 寬頻送的UTV BOX 有冇 google play?

請問中移動寬頻送的UTV BOX 有冇 google play?
可唔可以裝其他app, 如chrome, youtube 用來上網及睇影片?

好似行Android 9

有google play不過吾係全部app有
只有小量，好係有YouTube 其他冇乜用

Thanks

有Google Play
有Youtube
有MX Player
有藍Viu

瀏劉器可另外插USB手指方式去裝，裝TV box影視apps都可以

遲下話支援Netflix app

唔該曬